唔知點解港女副身材稍為有少少曲線就覺得成件事好淫蕩⋯⋯

變態佬

我剩係知樓豬老母好有曲線好撚淫蕩好主動含

曼徹斯特楊

日日中出

佢老母定你老母會有圖？

好想做耳機條線

有冇多個角度

成個三上咁

tg見到得一張

你唔好咁痴線啦

港女完勝